Off The Wall HK 討論

大家點睇呢個新品牌

利申：唔係打手

一開始見佢用被下架既design 做宣傳
點知原來係要再投稿

因為之前個design vans 有版權，投稿時應該有聲明

點睇要求手足報真資料？呢個時勢拎對鞋都要對名，一啲都唔緊張手足嘅安全同私隱，點知佢信唔信得過

唔係唔俾資料，佢係要核對資料，佢係要對名對性別對email對電話呀大哥，email唔同名有幾出奇？改過唔得？俾真email你呀？幫人收件唔得？
外面俾豬罩人唔通要佢出示證件同俾電話？

仲要仆街到cap低張相有晒名同幾個字電話號碼放上page公審，一間舖頭原來會公開客戶資料你話安唔安全？

自己人邊個知道？點解要手足冒咁大風險？

咁佢幫手足轉送比手足，唔對又點知你係手足先
佢個原意都係唔想比假狗濫用姐。

人地講左send完貨會del，你唔信又想要咪自己買囉，你都講到email可以假，咁所有資料都可以係假架啦，咁公唔公開又有咩所謂？
你咁講大學入境果班你都唔認同架啦，咁你同割蓆有咩分別？
同埋人地講左有問題被cancel可以pm返佢地，邊個叫你自己填得咁撚衰姐

笑咗
公開客戶部分資料上網都冇問題？係公開呀單方面覺得人有問題就公開收件人名、部分電話號碼、同部分email，哇我點知下次又單方面覺得邊個資料有問題又公開手足資料

國難都冇咁串嘴要人俾身份啦，你話想防黑警，以後物資站係咪要出示證件先拎得？係咪？

一個願打，另一個就要願捱。
明就明，唔明就算。
另外，國難啲人係一買一賣，佢送得既唔會大個得去邊。

拉

痴撚線
有冇一早開post 講填得唔好會公開手足資料？買鞋券嗰陣有冇講原來啲仔女有可能被公開資料？冇就係呃資料啦邊度願打願捱？

狗真係要拎你資源，填咗你都唔撚知係狗啦咪撚戇鳩我唔會輕易指責呢間舖係鬼，但處理客戶資料上面好撚有問題仲好意思話講個信字，無故開手足名電話email仲叫人信你

係咪要好保安局局長咁講，你去得現場就預左有危險。
乜都要講，啲狗就唔會周街拉啦，自己填得衰仲要賴人，人地no well paid for do this.
同埋你係lihkg講會有用？
你既然覺得有問題點解唔pm同佢地講？ 你同班高官既解決方法有咩分別？淨係識講，又唔做實際行動

我冇諗過呢個問題

我見佢當日尖咀遊行都有比避難，應該都信得過嘅